有冇巴絲試過mind rest整脊

小弟脊椎側彎，搞到左面斜方肌比右面高，想搞好佢
巴絲們有冇類似經驗？或者其他方法推薦？

留名

search李華(星光行)，一次搞掂先天高低膊，唔痛

thx bro

查唔到

揾香港中醫護脊中心